屋企人問題

如果你屋企人日日冇問過你，食你買的野食、用你的文具、借完你的野還比你果陣係爛，仲有佢會冇問過你就成日帶朋友去屋企

我出聲話我屋企人
你覺得係邊個問題？

行伸： 同老母住
每人比一半租

唔好借嘢啲嘢放自己房 自己又帶啲朋友上嚟

我將私人物品放係房架

係佢問題 你吹得佢脹咩

贏咗場交冇用
唔會改善情況
你係改變對方，一方接受
拗贏佢都唔會改，有咩用

食左佢d朋友

鎖門囉

我老豆老母係深藍絲

一有咩野就會話：你呢個死黃屍，搞到家嘈屋閉

其實藍絲係唔會知自己有問題

我cut左佢Wifi